唔想做assignment 之就黎癲

寫到就黎唔知自己寫乜鳩

開始成日係屋企鳩叫
越黎越難集中 越黎越難落筆

Summer sem？

係 assignment 一個接一個 依家進度都未到一半

成個星期assignment

讀咩咁撚慘 做完未
我都差唔多

三科一個星期接住考 今晚交咗 聽朝又有一份新

Nursing

完第一份